連登仔成日叫人表白，有冇諗過咁會嚇親啲女？

你地有冇諗過嗰啲就黎得米嘅情節只係毒撚樓豬自己ff出黎
萬一條毒撚以為自己好浪漫，做咗啲唔知咩出黎，真係笑大人個口
你地唔為樓豬著想都為條女著想啦

其實個個叫人表白都係想撚樓主

你個籮筣控
荼毒青少年罪加一等

Lm